波鞋大對決，Adidas Vs Nike！

Adidas
Nike

puma

對決都係睇鞋款

總之boost底完勝air底

Adidas cloudfoam 底都非常唔錯

籃球
Nike>Adidas

Adidias la

躝啦

Yeezy >boost >air

請尊重，謝謝！

React > boots

垃圾

10年前 Nike>>>>Adidas
5年前 Nike>>Adidas
近年 Adidas>>Nike

aj 真係垃圾
裂底入水

Nike flyknit

鞋底

Boost > air > bounce > react

鞋面

Flyknit > all

鞋款

Adidas > Nike

抽籤黑幕

Nike sure win

我著kd10 打街場爆air
3個月貨仔都冇
但harden 打街場又係食得屎

Adidas睇黎完勝……